[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (19) 天滅支共 武漢肺炎

最新甲Titania Prime

呢一輪出庫 Oberon + Nekros

-------------------------------------------------------------------------------------------

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區(含riven交易):

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

俾你參考人地既build同自己配搭mods:

請新手們先閱讀
新手們溫馨提示:
置頂: 呢度唔會提供任何group/群組
1. PC同PS4/Switch係分開伺服器 (PC帳戶冇得再過去其他平台), 前者更新最快但係多bugs, 後者穩定d
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係PC/PS4/Switch, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. PS4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多武器同裝甲俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計) 只有prime同特定物品可以用嚟交易 ...但係升過既裝備係唔可以攞嚟交易
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)之後整rhino同入clan整隻wukong可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打揾clan名 or
PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你
Switch暫時太少人口所以幫你唔到, 不過有問題都會盡量解答
唔好問我點解冇xbox, 人口仲少過switch既嘢無人想知

switch手足++

nova ass

未出呢個skin 之前完全唔想用佢

暫時應該都仲係我用得最多既1隻

lm

打左一場murex raid之後就乖乖落返地下好過

個活動有冇話去到幾時
唔想刷

把新槍意外地廢 哂左我咁多時候去刷

因為真係無人講過話係勁
純粹俾d bugs玩下你之後俾返少少mr經你

acceltra溝nukor弱化版咁
儲下都好既

下個月尾
快快手刷齊新野加arcane收自己皮算
唔加碼比野人換/打好冇動力
刷raid又好似冇特別野跌

呢隻驚切忌逼自己去狂刷1樣嘢

LM

console冇份

整係知300 DUCAT都夠

平到笑

D人話好垃圾wo kuva弓用唔到

想問下kuva 武器d價錢點睇? 有無網可以買kuva 武器 唔想刷了

trade chat咪得

trade chat 咪姐係做水魚

自己刷啦
trade chat咪比你釣水魚

裂箭分飛300?

trade chat永遠都係水人既好地方
無trade chat我唔會零課變5位數白金玩家

yes

農咁辛苦為乜呢

都真係幾廢
冷次唔用得, kuva弓唔用得, Ivara唔用得
仲要唔可以90%個張一齊用

屌你老母DE個ser又想點啊 好撚煩啊

原來咁多限制㗎...唔怪得300

左定右

左完再洗

又雙倍經

真
左勁

佢用意應該係俾你拎普通弓當散彈用

肝商新mod比異融西諾斯好
佢啲aoe毒氣都計有攻擊
我去幻影裝置試過打中一下效果至少持續十秒

中第一發
第二發先有多重

等你跳完第一堆
Kuva弓殺緊第120堆

幫舊玩具揾新玩法

Share唔到俾Gara用

睇都知呢把比猫玩嫁

佢地係可以share紫卡5傾武，佢地性質都係一樣
分別就係貓甲食爆
Gara唔食爆
而且貓甲收益都應該係屬傷/基傷高過爆擊爆傷
因為1技係武器總傷乘強度

猫食基傷 爆 觸 物理 元素 連擊時間/機率
gara食基傷 元素 穿刺 切割
atlas食基傷 爆 元素 衝擊

猫用所有刀收益曲線佔比最高一定係雙爆先

唔同嫁大佬

你連甲都鞭唔穿既話
講乜野爆擊

張紫有得揀會唔揀雙爆咩
其他mod位都夠堆傷啦

未改屬之前我應該覺得雙暴有睇頭
但打唔穿D甲係最近大改版之後成日出現既野黎
佢改完D屬之後, D高level怪既甲硬過我條J
你唔夠傷真係有可能會彈0出黎
其實都幾明顯下, 例如病毒kuva弓打有甲既怪其實比未改版之前爆少好多

再加上貓甲負強度全推範圍
唔夠基傷真係可能會伏

kuva弓呢d追求高傷一下死
堆元素應該係堆腐蝕既,同埋可以適用係唔同派系敵人
主病毒比唔到佢慢慢疊層數增傷
猫刀我都係放腐蝕

另外你把刀放唔放犧牲?定係堆爆傷的?

我之後都轉咗腐蝕
都係爆少改版前好多
3箭死既野變6,7箭

依家我落umbra一套, 落急突猛進
但唔落90%暴傷
可能遲下會洗一洗張紫做電傷, 依家乜春都裝腐蝕好D

4倍EXP
7場菁聖就打完專精上限

屌你lato bp

活動farm住把槍先
到底共生使會唔會跌shedu parts

咦係喎
唔講都見唔到

會,刷刷下齊左

未見過一個part
垃圾驚

未出活動已經齊咗

到而家先得一個part

打多d太空場殺多d怪睇下,我都係咁刷返黎

想等人開場join入去
又未必有人開
唔想得自己on99用25%速度upload

自己去組隊頻搵人囉

想問下巴打 如果把野係有毒屬咁仲洗唔洗上+機率mod ?

好似d kuva 武咁 我剩係上電係咪就會屬發到腐蝕?

btw 屬性傷害會唔會食屬發機率?

屌
入人地宇宙部隊
跌shedu part
之後任務失敗
冇撚咗個part

好得意

玩左5年對女甲都冇咩興趣，係咪代表我啲審美觀仲未de化

剋屬同狀態係兩件事黎
你想剋屬的確唔洗觸發機率都得

唔係,係你gay test fail

明明nova新skin咁好j，佢終於發育有啲睇頭

Switch新手岩岩入坑
想問問valley 有無推介新手近戰武好用？
岩岩入坑 對近戰武唔太熟悉

其實nova個屎忽1向都好好j
係條頸似薛凱琪

講屎忽緊係mesa同wisp

hildryn屎忽夾爆你條j

成班屌機械人

屌完機械人再搞你後面

15年後

低MR近戰武是旦
堆滿傷害mod用住先

好好照顧你d少數族裔

近排咁多人玩動森
應該會有新血既

玩動森既人

多數都係會stick with動森
利申買咗動森部switch冇開過其他驚

咁動森我好放心
因為有一部份好快會唔見咗人

Thanks 巴打

快手打入ceres/void
刷防刷生存拎錢拎經驗升野都好
低mr可以用galatine做住近戰武先

2035

bugframe
空中開4技唔知點判定我踩係條蠅上面
又冇得落地, 又冇得關4技卡左係度

佢地屌緊舊肉炸

Kuva Kohm咩屬最好？ 出咗把25% Radiation

corrosive > viral > radiation > 其他無所謂

會傳染

25p執左張riven
刷咩加成勁

25p
Switch既物價

加多個1喺前面就差唔多

見平狗衝左
可能架仔唔識貨

洗三下變左咁
25plat好撚抵

但係kohm冇爆擊
下面兩個都ok
最頭係觸發既話說真係勁

洗5下有cd+ms+dmg算係咁喇..用住先都ok既

依家觸發流好似改弱咗?

無改弱...係要求高咗
kohm係玩sc
同sc以家係可以無限推
詳細解釋 ↓

我就係睇完覺得弱咗
以前夠100%就每 pellet 都100%
依家變咗要除返開每粒pellet

抑或我理解錯咗

呢個討論可能會清楚d

switch係咪已經冇咗copy pc進度？

睇圖嘅話我無理解錯呀

其實佢反而係要求低咗
即係以前靠紫卡谷到100%觸發已經無意思 (唔少都會-50%傷以上)
如果本來唔夠100%觸發反而可能有著數

無咗

好，咁我繼續玩pc算

點解會想轉ser玩

呢排先買switch，所以諗住試下
不過要重新嚟過就算

kohm好似係唯一一支唔除開既散
我聽台仔講

Switch新手想問問弓女Ivara
1技點換箭

要升到咁上下lv先會開俾你

R+B揀一技
輕按換

Thx巴打
今晚試試先

想請教下Mod紫卡
要全打通主線先可以取得嗎？
另外集團卡係咩意思？
岩岩差唔多打哂水星
新手岩岩加入，好多野都唔識

Mod紫卡唔需要全通...過war within就得
集團卡就係有5個集團
你身上掛其中1個集團章就會計分(每日有上限..上限靠MR段嚟提升)
夠分就可以用嚟換嘢包括MOD

新手想問下到底點同人打 明明見到任務寫有3隊 但係次次都入唔到人地隊 不過其他人又可以亂入我個任 㩒等待其玩家等到佛誕都冇人

你想打嗰個地方無人打緊就唔會入得到人哋嗰隊

加fd子搵人夾住開荒打

巴打買左prime access?

forma bp 用撚晒又要去做街場寄生蟲

甘快刷齊真好
刷左成日都吾出科林斯部件

今次啲部件好似冇以往咁難出，1日就搞掂了

應該都係會除開
只係因為kohm 第一下係射一粒 pellet
所以佢寫個%無除開

但係寫住隊伍數量1架wo

留意返幅圖唔係我既

滿咗你咪入唔到

想問有無啲類似division 嘅game 介紹？
最好係現實類 非科幻

加號>option>gameplay>亞洲外地區&無上限

巴打有冇id++

唔該晒咁位巴打

可以繼續刷活動

原來個活動有限時
鐘訡住再等遲少少先刷 好彩佢延遲姐

之前刷一場得2000分吾太想刷

買左黎開荒不過仲摸隻game
不過用落多數都係俾人圍開隱型

前排玩I am Speed儲咗好多

開荒搵clan合悟空
好好用

好彩啱啱撞正titania p呢水..起碼冇咁悶

de慢慢改bugs我完全唔急

4月尾先完慢慢刷唔急
不過之後仲有個corpus活動

好耐無玩了 到底幾時先出主線.....
DElay咗好撚耐......

個活動真係肝撚到on9
打一兩場已經悶到嘔

我換完兩把武器，放置左係到，宜家仲要nerf左limbo，更加唔想打

sor, 我連5000分都未夠已經唔想玩

好事，佢由一場１７００改到２２００，啱啱改到３３xx，越遲玩福利更好

出公海都冇人入, 場場都要單機打
又唔係難打, 淨係得個肝字, 悶撚到嘔

lee個真，真係完全無野團，一定要預先組定

而家咪做緊主線event

諗緊遲下出到console點打
實撞支那狗野團
打今日sortie又係
係咁撞支那host卡趕羊
帶甲又鳩帶

我講主線劇情
拎咗個把斬sentient嘅大刀就停咗

上年先全力出完rjj
今年主力係bug fix改dispo同nerf甲
過埋下個event&可能出下電波任
起碼最快都年尾啦

Rjj係咩黎 Melee個改版？
太耐無玩

railjack改版
大改空戰
多左新資源新敵人新mod

space team真係on99, 出左成個星期都係bugbug地
UI十場有九場係bug既，乜都唔display出黎，killcode又永遠收唔到，明明ground team多space team成倍有多

聽講code好似大部份塞比打到最高分果幾隊先？

所以講多次我真係唔急玩...唔該ps4唔好咁快出

隔多個月先出都係咁鬼樣架咋DE fix bug同ubisoft有得fight

咁好肯定de好過ubisucks

warframe係多bug
不過至少免費game冇入場費

隔離ubisoft果massive先巴閉
咩bug都唔fix，對玩家有利既bug即刻fix

想問下而家4k mod賣到幾p?

最有用嗰幾張唔會多過20p

Thx

ubisucks係有資源做咗個頭跟住俾d屎你食..改親任何嘢都係要你由頭再適應過...之前做過d嘢全部白費

DE係冇資源情況下keep住俾嘢你玩..係會改有利玩家既嘢...但係唔會太影響到玩家既生存能力

DE nerf你野衰衰地都buff下其他野
ubi直接nerf尻曬你所有勁野
再同你講裝備多樣化

要炒要賣趁而家做晒
遲下出condrix mod之後應該冇咩人用舊版

Ubisuck 先巴閉，division2 搵玩家比錢買DLC去幫手試bug,試完就大規模ban 晒班玩家

隻game自己整完都冇玩過
好難期待仲有咩改善

前幾日佢哋ban 左>60%玩家，
仲話有第二第三輪ban

未出DLC已經棄撚咗隻垃圾驚
成個系統越改越屎

咁用bug比人ban又真係冇得講
係外掛仲未比人ban好神奇
今次呢件事可以順便放埋跌落率上枱

咪由得佢ban..反正都已經冇咩人玩

咩黎,新4k
有冇details?

各種上限再一次突破

應該係同原版4K撞既mod黎
所以冇乜影響

一套咁裝正常會比原版更強，所以上限係會再突破

得umbra套裝會加數字
我唔係好信依堆野會

佢下面有三格喎九成都係玩套裝增強啦

個D角鬥士/機甲都係有格仔的

佢果幾set下面有詞綴寫特別效果
今次set效果都應該唔只加下面既數值?好似犧牲咁

打完兩把武器
唔撚想再掂個活動

但係個三粒白金賦能

肥婆+barrier

我法國用得肥婆多數都係打C族
打C族禁個制就爆盾
Barrier好似冇乜用
同埋依家隻隻甲都有爆盾health gate
肥婆既存在意義幾乎冇哂

唔肥婆就到陀螺...係得呢2隻叫多d盾

I am speed都多
不過跑步自己會回

都係換完充沛同優雅先諗barrier

突然有d想DE出返8人任，都幾懷念下

新手想問下活動sell緊嘅賦能有邊隻值得入手

Arcane Energize
Arcane Grace
Arcane Fury
Arcane Rage
Arcane Guardian

然係個host逐個走人

Wisp真係勁到
3技控到S族

烤？

3技個幅射圈
S族中咗同其他怪一樣係會停係到困惑一陣

nova+valkyr減速,郁唔到咁濟

想掛機hea刷浮島high risk
有冇主武build推介下

浮島high risk係乜嚟

兩條友做一個人做到既野
根本地戰只需要一隻Wisp，一隻Limbo同一隻Mesa
咩牛龍電只係冇redeemer既失敗者先要

limbo控場有遞減
nova同valkyr冇
其實呢兩隻係for打空

同埋用牛龍電增傷就失敗者係咩謬論,講到唔比人用咁
齋用redeemer就好高貴?

指數之場 高風險

一排無on玩返即2035
on99

我只係唔明點解D人招人限住要牛要龍
唔係必要既野講到必要咁
見過最離譜係要人帶牛但係自己個三條友係龍小丑limbo
清場慢到嘔
Mesa都唔帶然後係到呀支呀左
最撚憎依D自以為自己既setup好醒既垃圾

大有人在考你eq

攞把catchmoon兜面射咪得駛鬼主武咩

Corinth prime囉打到百幾lv都仲可以一槍一件

失蹤人士上水

冇乜野玩又係時候回歸鳥

corinth p改左手動爆炸好唔方便

岩，搞到我唔係幾想用爆炸，專心用散彈算

想問邊個可以加到我入lihkg

入discord問？

Sor 唔知有discord
求link

warframe化學迷思
argon半衰期係排隊計而唔係同時

跪求刷甘多argon既攻略

reddit話murex raid bug
不過唔好咁狼唔係既話會有機俾人ban

入左未？比個名我

ID: Reaaally
唔該大佬

岩岩加左了

請問新手入唔入得
ID:KEI221

仲裁刷赤毒
定係
赤毒生存刷赤毒抵d?

mesa limbo 電 nova
20分鐘一場 ，Redeemer 穿電牆一槍就爆座野一次
mesa自己搞掂d S族，敵人無機會輸出就唔駛控場
limbo放完圈就下個點

我敢肯定佢d bugs仲未搞掂

赤毒生存

抽到50% 打算買隻Octavia

到底紫卡會Nerf邊幾張

75%先買甲啦
50%我會買forma包/位

因為新入game想玩住一隻自己鍾意嘅甲去farm
覺得都值得嘅

屌，riven又慘死

好彩對我無咩影響

屌你老母改Zaw riven傾向

今日突3個個吾係用mesa就saryn

solo1場得162分

solo好哂時間
4個人打個速度真係冇得比

啱啱4個人打17波有4xxx都叫接受到

4人rjj同地面各打咗1場...rjj真係屎嚟

之前得2xxx分就吾係幾想打

rjj收killcode慢又多bug
不了
玩左兩場
玩返地面爽幾廿倍

咪又係要刷

titania riven

4個鐘有2萬5千分都會有動力打埋d arcane

但係碌柱插落地面嗰時個畫面唔閃得唔得...眼都盲

rj team順便刷埋instrict
同埋冇rj team大家都冇賞金攞

地快刷分
空掛機
Seems fair

有d慢,係咪第一版既分定跟pc?
pc依家地面一場4100到,太空3千幾4千
打夠5000分換分流,只要食到100艦既雙倍分結算,每個分流起碼15000分/每3個鐘

插落黎果下背對佢囉,我都煩呢樣

你諗得太完美
無計到中間會有1班傻閪喺度搞事

刷呢d效率野緊係熟人車隊啦
同埋一定搵熱門少少既分流(有時真係多人到入唔到就唔好彩啦)
一個分流40分鐘到,每波起碼可以食到兩個分流打滿已經穩袋3萬

表示仲有咁多日唔想打得咁勤力
同熟人打最重要無得hea住嚟打

基本上得頭一個半鐘行得通
剩低個半鐘就見到所有分流0/100

PC 1輪3個鐘
打4個Flotilla
4次 4200+(4200*2)
一輪5萬2分
頭2場打space先, 尾2場打ground
space 一開始打可以15分鐘就完一場, 好少其他space搶kill code
ground 22分鐘一場

差三粒先滿arcane energize

ground我組街人同alliance最快先30分鐘一場
space冇咩人玩同好似仲係會斷住斷住收killcode
撚返ground算

地面最緊要係mesa,清怪慢就打得慢
btw街場班人hea到我limbo打眼傷害比例可以高過chroma

我感覺到銀色金色係個活動之後平到唔值錢
所以都係換哂白金個三款先搞其他

白金果3隻已經平到300幾400p有得收

100就可以考慮下

仲有咁多日...個價預咗賤過地底泥

平原3隻力士: 平時俾人輪...以家d人去晒邊

差一甩搞掂Grace
之後我就一星期打兩場打到活動完算

我以家3萬分..仲有成33日

一隻nova 減速增傷之後比mesa 掃
最好有埋wisp 加攻速
limbo拎住redeemer 啪爆condrix

space一定要頭一兩個鐘玩，如果唔係同其他人爭killcode 有排等

想各搞一粒energize, grace,avenger,屌樹就算
有多時間先刷d arcane留黎賣

我果邊慘d
隊友唔係個個有大力打眼野
我mesa拎redeemer r兩r仲快過佢地

redeemer打到後面r痕
重擊觸染

有時間整埋粒guardian喇

redeemer r痕係咪你build錯

大路重擊build
其實係觸染支野可以卡住爆多幾下,打落咪會快左

法國wisp加兔耳係perfect match

dls真係會跌

都話會跌,已經3張,碎劍都做好左

你唔好玩啦
重擊redeemer一定打得快過觸染

slash proc Chance = Damage ÷ Total Damage
姐係板面上slash damage 愈高愈易出現slash proc,
咁status chance 會唔會加slash proc 既機會???
sor, 睇完wiki都唔明

你每打一下唔一定會出狀態, 你出狀態都好, 都只會出一個狀態
你打個下出唔出狀態就係睇你觸發機率
你觸發個下係咩狀態就係睇你傷害比例

例如你有38%狀態觸發, 然後你傷害比例 切同撞係 60:40
咁你有1* 0.38 * 0.6 機率出切割

近戰武又點計？
好似有架式可以強制觸發某d狀態？

近戰強制觸發個啲係連乜野狀態都定埋, 唔睇比例
例如侍刃/ 雙手侍刃, 必定觸發個啲全部都係切割, 唔理你把刀幾多%係切割都好

btw之前睇個更新覺得切割唔穿盾依個nerf冇乜野
實際上打落其實都差幾遠下

有咗個盾以家好多武器個數字都冇以前咁靚
以家心態係夠殺得到就算

已經諗緊副武帶唔帶磁力拎黎破盾
好煩

懶人的我: 無腦式近武

終於搞掂grace同guardian...下個目標66000分

岩岩先完energize

頭先見美服有人叫用1000p買
我即刻笑咗出嚟

差240000

台仔教condom式打法
打一場17即時換分流再打17
依家差壁壘就常用搞掂哂

唔係個個都咁打架咩
拎完場bonus仲多過鳩刷同一個flotilla

我之前多數打兩波17先走

之前係17+8打夠5000先走
但其實打果8支既時間走去搶其他熱門分流打賺到人地結算最抵

仲叫牛同電個D多數都係唔知DJ先係最強buff
牛叫一下先得160%
DJ直接全隊5倍傷

以家好似周街主武kuva chakkhurr
玩wisp玩到種嗰3朵花好似喺碌柱前面上香咁

空戰真係無聊到on9...

同自閉無分別

整埋energize
開始覺得好悶..
但係仲有 awakening / precision / rage / fury / avenger / barrier 想整
又想返去刷relic..因為又用晒d forma bp
反而event完電池應該2年唔駛愁

終於有75%但係呢排冇野更新唔想玩
Scarlet spear都未刷完 上星期錢2倍又冇刷

好耐無玩
想玩返 得副nova p
想請問下 宜家 可以配咩武器玩nova p
唔晒該

等跳船棄驚既味道

其中1副最強甲夠喇
是但揾支強力單發系既武器(tigris / catchmoon / Exergis etc)配2技已經夠清場

但NOVA宜家招2技咁樣玩既話仲夠唔夠力
因為我見我朋友係玩武器插紫MOD
打落去係講緊幾多萬起跳咁
我好耐以前玩既時候好似無啲咁既野
如果NOVA咁樣靠甲去打傷害
係咪會差過人地用武器玩紫MOD去打

問題有啲多 唔該晒咁多位

毒媽世界第一

如果敵人唔係對抗輻射
都仲係講緊範圍傷1x萬~2x萬
敵人對抗輻射嗰隻嘢就埋身1槍或者格武對冧佢就得
當然以家紫mod係好有用
啱build既話甲加武打幾百萬都唔係問題

你...好落後

nova2技絕對夠力,但係都係彈道太慢呢個問題,打得黎都曬9氣

照用

佢仲要有bug
如果你把近戰武有MOD加基礎連擊數
佢完波數之後送你上船個下會幫你x2
我支redeemer 最後個波一槍幾億咁打落D S族到

應該無人咁on9 9里完射粒波埋去
有1技緊係飛埋身射地下喇

同埋nova 2技係可以樓下打樓上 / 樓上打樓下

舉報你活用bugs

唔打咪坐係到睇住佢俾limbo定住
有咩好玩

聽聞遲啲會賣俾騰訊
使唔使退坑

豉油?

真係會賣都唔出奇
de上1年都要蝕錢
今年咁既勢如果tennocon開唔成嚟補水實蝕入肉
不過睇定d都仲得

上年好似已經入左股架啦

btw用毒媽比巫妖sm
見d人打巫妖都好似幾輕鬆點解我好似打得好少

毒媽世界第一
好似係

見人好似斬5lv巫妖都啪啪聲
係咪真係關甲事?
好似依家通常見親都mesa同wukong

點睇都係武器既問題
毒媽都無可能擋lv5 lich攻擊

巫妖唔食高層觸發你用syran d技打唔會夠傷

Valkyr四技重攻擊車落去
只要冇腐蝕抗性就冇問題

BTW巫妖抗性有冇方法控制

屎忽癢入黎睇下就見到個BAD NEWS

岩岩留意到wukong 3技會吸收傷再反彈
會唔會因為咁秒到巫妖

武器依家用呢2套

其實本身都中資

以家個大股東睇咗咁耐都冇咩干擾到de既事務都ok
真係賣俾含訊就仆街奶硬

你用呢2把+毒媽多多條命都唔夠死啦

求教學

nikana你用嚟鳩劈都仲得不過揾隻唔識死既甲先
pennant無新既stance暫時呢把嘢你放返入倉喇

侍刃用硬d既甲加並合大久都夠打既

唔通要學人用wukong

Inaros未死過

尋日難得見到有隻inaros
但比隻5lv巫妖打左2下就入左棺材
(本身以為佢升緊甲)

會唔會未齊Mod我隻Inaros好耐無死過了，如果怕死，裝埋重擊吸血魔都，一下補千幾二千血。

可能真係升緊甲呢
街人d野無謂深究啦

樂遊好似上年都出過信屌鳩de蝕錢

lich技咁大力係秒到inaros架

肯肝就換到白金
好難唔蝕

inaros 齊mod仲有優雅同保衛者既情況下，lv5 lich應該都秒吾到

點解d人可以係openworld飛咁快

2020年都仲"吾".....

有甲有飛行器要快有幾難

inaros 可以食到 lv5 lich 3下bramma

對不起

我隻kuva lich有沖擊幻紋

係咪殺咗佢同感化佢都會拎到個幻紋?

睇彩數..完

冇記錯殺/感化都係20%

你見到隻野身上有已經代表你抽咗個20%啦唔係咩

考眼力幻紋

你啱,佢地錯

開心大發現
陀螺2技著住都係免疫擊倒

其實我成日以為係打贏lich之後個pool隨機跌

火車頭大法好

俾人ban條友真係死得慘
因為開心share貓甲無限升level大法俾人ban到2035年

嗰個AGGP真係ON9到震

鳩得黎煩
de仲要係咁保住佢

都係刷住猩紅當電台聽
好多位講得幾應

佢唔用變聲器證明佢真係黎料

冇計
基佬大撚晒
重要入面有fd

因為依個AGGP我依家想退坑
唔係講笑

基本上成條片係所有fans對de既大指控合集
rebecca真係幫de執咗好多屎
無佢warframe真係唔會行到嚟呢1日

1句歧視喺加拿大邊個都要收皮
仲唔大撚晒咩
加拿大個gay community大到cls

喺加拿大郁基佬係好撚大鑊
基佬見過唔少...呢個真係煩撚到嘔
雖然佢講既嘢係中point...不過個態度閪到1個點

what should we do with the railjack update
what should we do with the railjack update
what should we do with the railjack update
let's go on vacation

4段新手，開到去木星，想請問下建唔建議買Prime Vault?(Oberon Prime/Nekros Prime）

想支持下隻game咪買
個人覺得唔算係必須
可以唔入
單買兩套甲藍圖都唔算貴
oberon p聽過一套40p到
nekros p switch見80p-100p到齊
慢慢farm算啦

2套都唔算係太必要
nekros會有用d...勤力少少就打到返嚟

好的唔該哂師兄

console炒舍杜好爽
20p入 80-140p走都有人食

企喺懶人角度你就知道邊d嘢變到白金

開始覺得wfm唔好用
game入面鳩嗌走得仲快

永遠都係..所以我都無用過
同埋呢類人買完之後好快就唔玩
所以賺到佢盡都唔需要內疚

NEKROS P 之前又係成套送 想貴都幾難

！？
遲入坑miss左

好耐啦 前後送左2次NEKROS P 同 1次 T媽P 全套 仲有其他武器咩咩咩咁囉

發覺自己玩親啲game，都係送完啲靚野之後先入坑

嚟緊仲會有好多放心

奶媽應該唔祇1次咁少

係咩 唔記得

我連舍杜張blude print都未拎

懶人揮手

屌佢老味諗住刷赤毒弓開3把都25, 26%

23%開心使用中

依家好似最低25%?
之前第一把冇拎之後就同隻驚鬥氣
冇理由放棄完一把最低數值又拎返

你刷緊咩屬
我有啲想換把野做電

其實咁講啦
prime vault就唔太值得買
prime access就可以買最貴
4k白金收到好多野返黎
然後純課金就推薦抽到75%先課

我見tier網果到好似寫毒
所以刷緊毒

我係到諗依家病毒廢到咁
好似打把電一係搭腐蝕一係搭輻射好似好玩d

200%同意個%真係唔需要太執著

200％

懶人表示睇人咁配
諗緊如果跟呢個係咪刷火會好d

Gas 勁咩

新手入坑個幾月都無75%
成日送埋一兩個神經元畀我

我好似大半年先中第一次

我諗唔勁
如果唔係tier網都唔洗寫明用60%毒黎test

諗住有25折就即課4k白金
仲未有機會

我自己就通常如果玩開就課prime access
3個月一次就唔太過份

啲prime 用白金收返嚟其實好平
除非好想要啲限定道具

其實係當5折課金
打機都要比下錢既 如果唔係真係執架喇

半年到應該會出1次75%
PC個range大d(20/30/40/50/60/70/75)
ps4就25/50/75 (但係無得用嚟課白金)

blast都仲接受到
gas真係無關痛癢
我自己無咩太留意邊d屬nerf咗 (太懶研究d數字)
如果viral真係廢ed既話
radiation其實係最好選擇

57%火,玩腐蝕火
其實最好係火/radi
毒既話好難配因為mod元素合成係合左mod既先再合面板元素

我記得以前係用腐蝕(毒+電果個)
依家好似見人配全部都輻射

周街輻射同電用嚟打s族啫

有咁多s族打咩真係

冇20 30 40 60 (最小我未見過)

AGGER
利伸 課左4次75%OFF

懶西打S族一定是但拎個EX U 配把5極大劍鳩斬完場 100場都照秒

好似得25/50/70/75

我跟wiki打㗎咋

你冇打ss咩

唔明點解console coupon包deluxe skin
但係唔包買deluxe bundle

ss洗鬼bramma咩
有EX U/MESA+救贖者/觸染zaw屌打全場

no no no....咁辛苦做咩
做limbo wisp開完技企喺度/走去下個點咪得

我又無所謂
因為佢個deluxe bundle通常入面d嘢都唔吸引

我7年都冇，btw上個月同今個月各中一次50%off

我應該4年入面中過3次

提子

近排已經冇乜點打
開驚轉做全職交易魔人算
得閒就刷赤毒

少左披風同武器skin

佢歐

75%我開驚到而家中過十三次到
玩左200日都冇

負皮是我給的

小心保護娘親
中13次75%呢度後果好嚴重的

已就上述事件準備寫信訓斥DE

佢d所謂披風同武器skin咁撚屈突...
我買tennogen唔好

hea住打尋日先搞掂晒第3粒白金arcane

我搞完grace同energize就想唔刷了
個價咁閪我trade成隻r5返黎唔好

某d deluxe ok架
harrow支棍
limbo副牌
nova披風都唔差
nidus狗skin都正
但係諗起225-4xx白金先全套就

呢d時間會特別清醒
harrow長期腰骨痛..攞完經已經冇再用過..加上有幾何用speargun
limbo多得唔少新手始終對呢隻嘢有太大陰影..掛機有幾舒服都好都唔想用佢...老老柒柒因為ss我先正式用limbo (我連4技要加埋2技都唔知..)...投擲武器其實我覺得將來幾有potential
nova我第1套既prime甲所以我買咗阿修羅..呢個披風係幾型不過只限出技
nidus我齋買skin...因為整完隻喪屍狗已經變咗雪藏肉

ss 我入去升甲升武咋喎...

我咒左你咁耐都冇事怕咩

就係你潛咗水
搞到我少咗好多紫卡

抵啦

wukong依家又真係幾好用

以家神甲嚟梗係好用

我想問呢隻驚d畜牲係咪全部都係有床都唔識瞓

spear gun近排幾鍾意用harrow把專武 scourge
上爆頭buff幾好用

話撚左
wukong世界第一

利申過50%使用率

MOA同sentinel唔係

快手送多幾廿個75%off 比我

Scarlet spear 刷天上隊好似好D 唔洗成日跑黎跑去 但點解好似地面隊多D人

冇地面空中打唔到
地面有趣啲
地面多分啲

Wukong＝cancer甲

食屎啦你

支那一課金就重製到世界第一

以前太廢了

地面齊隊唔洗高配先28-30分一輪
其實幾快

算fair架啦
起碼唔識點buff武器傷

啲人正常啲其實25分鐘幾穩定

由八十p炒舍杜炒到就齊一千p
console正

我果邊少人識殺識飛果隻
得我打好撚慢

佢唔食mp, 又硬, 兩粒賦能任你插加傷
1技點名直接兩倍傷，俾把kuva 弓分身玩秒天秒地
Fair條毛

利申成日用

空bug多過地
同埋收既分少d(其實問題不大)
有時地面冇人收唔到key就好晒時間
加埋應該唔多人有夠勁既船比你橫衝直撞

0近戰build再J多d傷添
萬能囉
但未叫最突出

拎咩build做spector最好？

睇你拎黎做咩架咋喎
以前啲人掛Index咪EX umbra
依家啲人多數帶Wisp

上面啱懶人打
地面當刷電池都幾好
如果上面1round有幾千titanium我或者會考慮
太悶真係會瞓著

左右腰各1槍catchmoon已經打得真身

開始識變白金好快就成千咁賺

兩粒賦能位你落晒做cc?

如果我裝近戰咪插Rage同Strike
唔裝就屌樹加是但Avenger又好, 加速又好

近戰點解會插rage

家機回鍋有無圍爐

加180%傷個粒係Rage 定Fury
唔記得

fury
睇到我r晒頭180%加primary jm9
不過好想要仲裁粒blade charger加成300% melee

要不停Primary>melee>primary>melee
不如算啦

xbox冇爐圍

有macro咪可能用

Ps4玩家 應該玩到夜靈同黑咖哩個期

ps4搵樓豬帶啦

會長玩咪放低個id加你入氏族...不過9成鬼佬嚟
純粹r水吹剩係呢度都應該幫到你

完晒今日交收數
由585p > 1165p
舍杜大法好

中文氏族係咪死剩icecat個堆 我都係玩一排又棄一排無限loop 諗住間唔中刷下p甲賣下白金做奸商

冇留意
除咗台灣人，呢隻驚既中文人大部分都零好感

真係幾broken下

係icecat玩到14段依家諗住搵香港氏族休閒玩
同芝麻仁溝通唔到

咁祝你好運

活動最佳四人組:
Mesa Slova Limbo Octivia

啱先打咗場22分鐘17 ground

其實好睇個玩家
試過有隊得我1個射隻眼
其他3隻企喺度唔知jm9
跟住我打咗10波就走咗人
仲問我做咩走

用Octivia一個人爆眼冇難度
最尾個波都係三刀觸染/兩炮Redeemer一個phase
用觸染可以拎黎幫隻Mesa尾刀d S族
依家我場場17波都包80％傷，明明隻Mesa殺咗700幾隻兵我先殺得個150隻

我Octivia build
4技一掉落去就全隊432％傷
隻Mesa再廢，識禁制就清到場
隻眼冇人打就你自己睇住黎打
你有觸染/redeemer都輕鬆單拖清齊17隻眼

redeemer未有紫卡唔想用

想問下kuva lich既問題
1.地圖上cpature/surivival個D解哂,得番interception/mobile defense個D唔想解 係咪一定要解埋佢先得? 因為我琴晚見capture mission唔會比kuva lich紅霧佔領番
2.入人地隊打mur mur, 出左我個隻lich 點解我只可以用袖劍插佢2次/仲有我上utube睇片,fail左唔岩密碼 唔係會比lich殺番既咩?點解我冇死?
3.仲有人地可唔可以用袖劍插我隻lich?或者我插唔插得人地隻lich

唔好意思問題有D多

1. 解哂佢先有仲裁玩

2. 佢改咗唔會反殺玩家，個反殺其實真係全冇意義，除咗呃走你10% EXP之外

3. 唔得，唔好掛住亂交啦巴打

1. 我多數會打capture/exterminate..其他好少諗
2.3 答你唔到因為lich全部solo

台狗唔好得幾多
好撚多阿叻黎

octavia/mirage

mirage分身可以當埋範圍清怪
幾大力下

台 > 港..............................................................支
咁你想點排

洗鬼紫卡
打眼手帶夜靈重攻build加sentinel weapon放gladiator mod食buff都好夠力
拎mirage衝埋去爆完眼仲有時間清少少第一波小怪

試過1次我用limbo+2隻mirage+mesa
柱+怪秒住去

唔拉華語地區人玩
除非本身傾過計知係正常人

呢個個人心理關口問題多個現實問題

課返張紫卡囉
console買紫唔貴

街場聽到支那語我就mute咗佢

我相信自己會開到

Mirage 唔曉幫隻Mesa加攻麻麻地
始終要快就係要減少你幫Mesa執屎既機會
同埋我估Octivia個倍數都係高啲？
未執過強度Mirage玩

Btw, 冇得自己燒自己之後
Chroma瞬間變柒頭

1. 如果你指係想打返有lich佔領既關去搵自己隻lich，
其實可以問下隊友隻lich佔領緊咩星球，睇下同你有冇重覆
有就問下有冇d快刷到既lich關未打囉
2.一係bug一係你帶唔齊三格mod/帶左張暗既Requiem mod冇得插掛
3.唔比換妻

patch咗自殘之後首當其衝一定係佢
再次覺得奶媽咁早就俾人nerf自殘好唔公平

唔係話akbolto/bolto帶某個mod可以自殘？

嗰張mod絕版＋不能交易
唔好話你玩緊既Switch版
PC都冇幾多張

有張咁既嘢

我以家先知
呢隻驚每日都有新發現

睇到佢最下面個行個樣都已經知唔係我年代既野

use with caution?

睇返個patch日期2016年

咁呢張取唔取代到cannonade

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

唯一用途係打大蜘蛛

試左有冇自傷先

三號蛛幾時沖完涼

主武都有一張 定兩張唔同野黎

2張唔同

發現新大陸

原來二花奶踩埋鋼綫加成4百幾cd

有冇二花奶build教學片睇
prime版好咸濕好正

報已舉你個變態佬

頭先隻二花奶唔知係咪1樣setup
24分鐘完場

bookmark左
唔打event都可以用下

第1次賣甲俾人被逼收多咗p
條友要買奶媽trinity問幾p
我話120
交易嗰時佢塞130
我話120only...佢無視我㩒埋三角形

小心

我都中過
100賣shedu
硬係要我收125

ps4好難會有黑金
成年無的起心肝賣過嘢
今日暫時做咗5舊幾白金生意

樓豬會唔會打遺物得閒組隊一齊玩下

交個id出黎先

Ps4:ken985317

幾時到你2035

sent咗
不過近排我打活動多
應該搞掂活動先再返去刷relic
你想打聽日都得既

咩名好似收唔到

見人打夜靈拎絕路 反而我仲係蘭卡好old school

就快
逐個奸商report

你成隊out晒date
而家環境係redeemer, vectis 同 kuva chakkhurr

差兩粒搞掂埋barrier

之後我唔打算了, 其他真係要用先收

Mod都要追暗影 賦能未齊

刷埋啦

當初新手甲揀電仔,依家終於有得試下用咖喱仔喇

咖哩仔做主線會送
揸緊信念操勁隻volt仲好啦
成日用到

-status duration影響有幾大？

Umbra好陰沉feel
咖喱仔個feel陽光啲Q啲

Volt個個都鍾意加速，但我最鍾意係佢招4，型到噴水

可以轉skin架
umbra慈父幾好

3技上crit buff啦

100%係6秒
你自己計

0.66秒
勁

繼續留名等new war

我打完依場就返鄉下結婚

原本個主手位我係拎黎升把FULMIN
打落發現FULMAN爆識飛個隻S族身同Catchmoon有得揮

兩把野同一機制咁射咁滯
你拎arca plasmor分分鐘都做到

有少少唔同既
Catchmoon你夠近係射穿成條腰

衝擊傷打果條腰真係好有用

日日祝樓主2035

係加咗你入氏族

報已舉

感覺到d紫卡返緊嚟

依家有30k分突咗出黎
冇粒Arcane想換
個粒架式forma又冇撚用
點算好

6個裝飾完美解決

換相對貴arcane煲醋

每樣整2粒...唔係點雙裝

有得擺兩粒r5咩

以前可以裝2粒屌樹

換黎賣白金

連續5日紫卡了

BTW依家打咩關升ARCHWING野?

Neptune Salacia?

得閒試下先

升archgun(把野平時會用)就hydron

好似冇archgun果個召喚器就算裝左上身都冇經

係

唔想打蜘蛛
之前唔係有FD一齊打夜靈都未必打

想問點樣掃瞄器
已經放左係個物品欄到

Pc 禁 Q 就可以揀個掃瞄器

任何關都call到出黎
睇你想唔想用把野姐

好似見到要個任務打到第3 part先拎到果舊野

佢著咗草好耐...可能連隻蜘蛛都未過

好易拎
gravmag之後可以去氏族拎藍圖合

材料煩

升晒fortuna個聲望, 未出蜘蛛停左

有D咁既事
氏族果粒唔係裝上武器果粒黎既咩
即刻尻沖去望先

你唔裝落去咁點樣call個archgun出黎

電鋸幾時出

20白金咪材料

唔係有個召喚器要放係物品欄到之後好似call archwing咁放出黎既咩

75%可能會買

拍到條癲佬連續打咗8場..越打越快
最尾嗰場21分幾就打完17波

21分到25分有D取決於啲隊友記唔記路線
同條路線短唔短

我都係跟大隊...打到尾已經分唔到

其實佢都係ABCDABCD, 打得多就記得
我已經唔想再打個活動
真係好悶

整多4粒就收得工返去繼續刷relic
好彩呢個活動唔會中途換pool

一人一件自己做過嘅智障野
我試過用白金買素材...

玩warframe

真

新手包d白金有一半去左credit同素材

俾wf玩

玩指揮官

call左fbi

人地隻畜牲真係識得瞓床...我嗰隻1次都未見過

成半年既nw終於識得完

好似想出電話版

佢想擴大個market share同揾多d錢補貼實要諗埋呢邊
問題係個可行性
淨係個database都幾十gb
玩幾玩部機都熱到可以煎蛋喇

結論: 開埋電話條戰線繼續怒屌de

有無無巴一齊刷電池 材料

近排打活動空戰可以順便刷埋電池
但成日都唔夠失能金鑰

用隻最低要求既limbo嚟打活動...電池多到你唔想要

仲打緊土星boos拎

上一次刷電波土狼啲電池夠我用成世

有無巴玩過三線琴喺中繼站玩街頭藝術

鳩彈
淨係識彈蜘蛛俠頭幾個音

玩緊千本櫻頭幾個音

2020年電話game真係最搵錢

個market應該返緊去pc console
電話驚個系統已經玩到爛晒
以家玩家唔會狗屎垃圾都走去課

啱啱打完一場突襲
load出去嗰陣lag咗下
跟住左上出咗幾行野
有無人知係咩嚟

冇野,隨機彩彈黎

洗咗7次既opticor riven得 +dmg +fr -c族傷仲賣到100p

真
console撚分分鐘課得仲多

淨係bio3 remake都呃到咁多人買嚟玩就知

上年COD Mobile 開ser第一日有成二百萬人玩
Cy game啲垃圾game係大陸開ser兩日賺1. 8億港紙

手機驚係唔會飽和的

咁cod都叫喺驚界撈咗咁耐點都有班死忠喺度
雖然我對呢隻驚完全無興趣
以家d手機驚公司好多都係支那背後操作
做完隻驚等你課完無耐就完全放棄隻驚
仲要玩家放落去既時間唔係少
仲點叫人玩落去

login bonus 50%即刻買咗nova個新skin

冇sniper skin同扳風都買得落

吸引唔到我既嘢就唔會買好正常

點解見高MR D人都好似好熱衷打stalker?
唔係得3種武器咩?同埋火元素卡 唔係應該一早個個都齊?
打stalker仲有其他獎勵?

有咩熱唔熱衷
佢出黎咪打柒佢老味打到佢叫老母囉

唔係殘血會吹雞咩佢班徒弟好似有mod拎

有冇巴打可以邀我入clan？
新手一個

pc嚟

嗰個另一個event嚟

佢random出嚟打你，咁無理由企喺度俾人打
除非你你和理非

明明殺boss為民除害
條友就走出黎話要judge我
十足十D死黑警
一刀打撚到佢入廠

當你發現夠材料砌幾部wf出嚟，但你唔夠欄位擺佢地個陣

賣身課slot

恭喜你加入wf後既第一難關

為奸商賣命

賣完命撳個掣report
奸商可恥

儲定遺物等考古升值

呢兩日終於跌shedu part
買埋最後一個part聽日有野玩

整part
但仲未做個主線
有冇船長帶我做

Erra個主線現在可以直接係資料庫中系列任務觸發
唔駛再去面紗觸發

唔講都唔知

屌中親紫MOD高過一半機率係手槍

三個月黎中咗8張雷爆信標

有D條件我直頭懶得解

新手用緊wukong p 同 chroma p 打完第二場夢後應該要繼續打上去定係刷mod先 同埋刷mod除o左惡夢模式仲有邊到好刷

你有冇課金先
無既話你倉位都應該好緊張下
揾方法變白金都係個選擇
有課金就剷埋個主線佢喇
mod真係無咩需要去農
打打下就自己會齊
無記錯電台任都有惡夢要清..嗰時先打都未遲

年幾前我都連中過3張直接化咗做endo

尋日中kitgun

有200白金左右 但係o的白金除o左開位仲有咩用

買顏色買skin好重要
高手級係可以用手頭上既白金變白金

手槍我直頭懶得裝, 佢比我完全唔想要

nukor勁好玩

搵市場平價p件儲齊一套再轉賣
稀有件20到30 夾埋其他60本變100

打一場猩紅就夠開一格位

呢個引導錯誤
當你乜都冇既時候
除非你有limbo+齊mod先會有咁既效率

夠材料砌幾部wf 應該唔難搵隊打猩紅
一場地面17波都夠換賦能賣白金開格

猩經標槍係咪新手都入得去打 見到一堆勁人唔敢入廢事累佢地

無倉位既多數係新手多
打得大力嗰幾樣嘢啱啱起手都唔會有住
咁唯有係做support
wisp nova limbo octavia
呢幾隻最低要求點都係limbo

咁可能我特別
我好早就砌咗Mesa prime 跟住谷晒啲資源落去
近排先開始開位試其他warframe

巴打有幾新手
如果無朋友帶的話 起碼都要有啲貢獻
正如op所講
用limbo入去守旗應該算係最易做到

同問 隻limbo升完刪左未買p版冰佬用埋集團技夠唔夠條件入埸

frost唔會特登有人走去揾
基本上個罩係廢既護唔到oplink仲阻q住晒
得招4技用嚟清怪
咁我揾多隻dps唔好
limbo唔駛p版都夠做
低MR係會有時俾人問你識唔識用

咁Limb用極限迷你罩定要普通版未玩過唔知守幾大

~200範圍
其他堆持續

4技有咁大得咁大
2技有45秒+

今日奸商:
新野:奸商無人機,好貴入一隻算
手槍四歧視,推薦入手i族for titania
顯赫色板,有能力就推薦入手
武器,warframe外觀,inaros睇需要

其他不推薦

未做limbo任 得wukong p 同 chroma p 啱啱打完賽德娜接合點

SS終於畢業可以返去打relic

5白金一粒買
120一套賣
轉手幾十套爽賺

投資失敗蟹左堆紫

switch既手足係我就舉報佢

廚到爆
唔落ammo mutation係咪一定唔夠彈？

紫卡咪亂炒好易死人

新手有升volt/ limbo有升mesa p就可以入場打

無落

rifle 岐視mode值唔值得入？

SS咪relic關

明買明賣
大把人肯放

岐視mode1張都冇換過..徙9氣

應該話係開relic

SS credit 5000分個地球儀原來幾靚

再大咬d 收arcane屯下

咪講左入一張i族囉

成陣燶味

睇錯,除左手槍i族其他冇必要

每日咁多新手入坑
唔驚！

隔離期賣嘢真係去得特別快
以前1個暑假撚班小學雞先有2千幾p
以家俾個switch奸商激起鬥志..2個禮拜就已經2千幾

dev stream講緊新甲
新手槍

我都係偷大家師

試下架仔ser收放野
架仔買野鬆手好多

金星boss大改

其實支shedu都幾廢
好低傷
定係單純係我睇慣咗5倍觸染同kuva弓數字既關係

好明顯係後者
冇riven真係落唔到場

曾幾何時係嘗試過想入㗎仔group玩...不過ps4好撚煩
個文字輸入方法係跟你喺邊個store嚟download wf
要轉mode打日文煩到嘔
唔啱版本你打完字都全部變****
同埋日文版都係直譯英文版wf
所以好多物品係直用片仮名又係睇到傻

等睇rjj又改到pat屎

想問下咩事

請爬文
[PC/PS4/SWITCH] Warframe/戰甲神兵討論區 (19) 天滅支共 武漢肺炎

奸商牌掃地機
你真識玩

assssssssssssssssssssssssssssssssssssss

對奶好吉手

胸部定屁股.JPG

j唔落

【情報】Devstream 在家工作特輯+Dev Workshop 修訂第 4 部分：銳捷號

小器都嘔
我都係搵定下隻驚

真RJ 根本unfinished
下個活動應該又會爛了

其實呢隻驚有咩咁吸引？

冇
你可以出返去

你老味今日日任間諜入到去3隻wukong真係企係到等我解

spy離隊自己做係常識吧

我自己解完一個就搵終點, 你唔解咪掛機

同玩鳩自己有乜分別

有乜所謂, 我掛機都係上網, 班老憑撚企企下發現唔對路通常自己走

最敝係班撚樣同你攬炒，直接fail個mission

咁咪一齊死, 反正又唔係我唔識解
我見有D人都識做下樣用LOKI果D去到門口扮唔識解
甲都唔轉係到打怪等果D真係唔死都冇用

之前得wukong 我都係喺門口等
如果警報響先即刻用2技衝入去睇吓幫唔幫到手

依家有ivara 輕鬆好多

我頭先解完A望下地圖
B,C 直頭冇人去
3隻wukong係到打怪

lenz riven今時今日仲賣得出100p..感恩

me wukong asia ser一個carry全隊
成班冇藍唔識玩咁

尋日打有傻鳩用loki都炒車
明明解完兩個vault等完

蟹左兩張未洗喺身雖然平執
點放100

SS刷齊自己要果堆賦能,剩低既等復刻算

LOKI避唔到scan其實幾易炒

乜鳩呀
wukong 2技穿哂全部激光
依家最勁既Spy甲

隱型甲>唔俾人睇到但食激光
Limbo>俾人睇到但唔食激光

Wukong> 唔俾人睇到+唔食激光, 飛得快仲唔洗驚失足
全驚最勁Spy甲冇之一

輻射移防

要睇用家識唔識路/係咪on9

乜都唔講點收你

跟住同你講d技點用㗎

1嘢打埋去...mission failed

聽到大陸仔同隊
唔諗 直接攬炒先

噤2技，噤實W
我100歲都太爺入埋土都識玩呀真係

34％range 200% 持續limbo輕輕鬆鬆

ivara 裝集團mod 玩spy最輕鬆
wukong都驚現身嗰秒咁啱畀人發現

Ivara我記得有幾條bar係過唔到
同埋Ivara行得太慢, 你彈完Wukong都解咗兩個點

只要你把刀仔係裝解鎖隱型X秒
同埋Wukong個分身幫你解決哂地上所有敵人,好難會俾人發現

識玩 = 冇討論價值

Ivara行得仲慢過rhino真係死因嚟

應該我未熟地形
我用ivara 可以四圍碌搵入口

試過用wukong 解赤毒間諜搵極都搵唔到入口
又要搵個位停低重開2技

kuva spy開頭人人都係咁
睇下片玩多d就識
同kuva rescue咁上下
比起void spy已經好好多

好想知電話舊電會幾快死

同睇twitch stream一樣姐

咁細個芒打真係好唔慣

碌都唔係好慢啫

轉用rog2

仲有得遊繩上

左定右好
kuva燒好快

我會勸你早d收手唔好浪費kuva落呢把嘢度

除非你嗰把係kuva karak都勉強仲有得玩下

legendary core

shotgun紫

6000 Kuva呀我屌哂你地老母

kuva正啦
有得刷紫用

塑像呀屌晒你地

刷過spy mod 合埋眼都識

如果個個都安份守己就天下太平啦

好似支那steam都要收皮鳥

唔係準備開張咩

和諧版嚟

躝返晒去牆入面啦

G持
一早應該走啦班支那狗

手槍紫

可惜冇marco
semi auto槍用得唔爽

咪就係一入國際服搞到成個SERVER低質曬

一抽

岩岩玩返
想問依家有冇邊把副手好用
用開果幾把都變左殘廢

唔該

做埋奸商收prime junk

呢把嘢真係好好玩

大大力

白金上返去5位數之後已經懶得再去賣嘢

今日勞心勞力去整咗把全負速 32%爆Cyath淨玩觸染
張紫卡未係神卡既情況下
係我把神紫27%爆 Sepfahn既 1.5倍傷

依家又想整多把純爆既Sepfahn試....但係佢俾人砍到落0.9傾向唔想哂時間

跟住de同你講我哋將會調整觸染

ss下次翻兜如果個pool唔轉真係揾撚人打

see you next year

switch d 物價真係cls

octavia個音樂密室係唔係隨機出
打咗3場跑足全圖都搵唔到

好似係random

話說個密室係咪會出forma

鳩填
不過in game見過人叫800

隨機

超級低

我都仲未搵到個密室

我搵到協力密室 力量竄升個密室
就係搵唔到音樂密室

印象中過幾次 唔使自己造有現成
都係刷音樂甲個陣

我即時退坑

bugframe

紫卡sortie正

3日anasa

谷底會反彈

啱,半個月anasa/endo
所以出左legendary core

第四日 6k kuva

起碼有用呀我寧願要kuva

我都係幾日kuva

手賤燒左五百p落 deluxe bundle到

上巴哈睇

搵kuva武器 想要bramma 刷左個幾鐘，黎黎去去都係個5 6把輪流出既

係咪有d咩 on9機制？ 要登出登入 或者打其他任務 先可以reset， 出個 5 6把以外既武器？

定係我錯覺

你中左讀心晶片伏
退而求其次整住其他kuva武先啦

你係咪上一把整咗弓
好似有個機制係難啲連續出同一把野

archgun強化

好似係

打打下日任跌左粒FORMA

The following Conclave Mods have been converted/balanced to PvE Mods! If you already own these Mods they will automatically be available in your Arsenal. You can still obtain these Mods via Conclave, but will also be added to Nightwave Series 3: Glassmaker Cred Offerings.

入nw仲邊會有人咁on9玩conclave

有得畀你預知會出乜已經好好啦
初初出抽唔中都要認命吉死佢

railjack改完之後變埋空戰無雙...開個導彈輕鬆清場
幾爽
證明WARFRAME係一隻無雙系遊戲

玩conclave有得刷kuva/riven碎就可能玩

想太多

架仔勁

真
幾日前有fd問我WF係咪槍game,好唔好玩
我都係同佢講依隻係無雙game黎

遺物赤生周圍行然後拎唔齊reactants
on999

仲要tag個waypoint tag到十幾丈遠東南西北各一個
真係多鳩謝

竟然有正常樣

p圖嚟

依家Chroma冇得自殘
仲有冇人會用Chroma打夜靈

volt/rhino啦
chroma只能夠打大蜘蛛

唔太熟Volt
要練練

dllm終於肯將titanium跌量升3倍
同香港正苦以家先派口罩有撚分別

未刷到
依家慢慢刷

chroma唔係可以用手槍爆炸mod自殘？

想問減觸發係咪影響唔大見把野食暴擊電傷

改左冇得自殘

得返接近1個窿都冇...真係唔想用

賣到都唔自用

有無巴玩星球大戰

大隻婆個MOD好勁

當張紫連一張11cost以上既mod都取代唔到個時
基本上用返一般mod仲好

少啲人俾你吸你點禁咁多下

1對1都得
低消耗高回盾量
不過1對1就開槍秒啦

其實多人都係秒

有咗張primed chamber用vectis真係1槍1件

依啲先叫秒

我corinth p好似仲係得1個part

把槍拎黎開octivia4技架咋

年尾年頭3套屈機p甲 inaros octavia gara

我真係想知inaros到底幫佢加啲乜
係咪一萬血終於要黎

今天很感恩

report左
scam黎

請不要葡萄

六千經都賣得出

2大揾食工具loki+rhino

KUVA CHAKKHURR幾好玩

個人認為信用卡先係最佳揾食工具

Loki都300p

有無巴打架railjack 已經肝完

又出菊花

叫價正常
但除左收藏/儲mr
邊個會用

不過重點係呢個價居然出現喺北美服
仲有班傻仔喺度叫wtb loki 120p
暫時我最高賣過loki350p rhino400p

依家有咩賦能必買
錯過左腥紅之矛
淨係換到把雙角蛇

都證明你潛咗水幾耐
咁唔爭在等下次活動

有白金身痕既咪收晒d白金/金arcane返嚟

出飛船冇幾耐就深潛

有無人用switch 玩
好撚難控制
有無話點set?
佢個輔助瞄準點解好似廢咁？

alt fire我轉左x制
換槍就用右菇
體感我冇用
聽講好用
但係要自己慢慢set

記得console language轉英文
加game內region轉na避支那仔

唔用右菇點瞄

唔係唔用右菇瞄
轉key binding將alt fire/重攻同換槍對調
反正alt fire多數望一個方向射再誘爆
用x掣射會舒服d,同埋粒菇負荷冇咁大
你轉方向瞄果陣可以照用姆指推右菇

原本想話用近戰唔洗瞄
但係滑砍已死

近戰唔係都有誘導咩

腥紅之矛之後會再出黎
變常規活動

三傻冇人幫襯了

都有既...未攞把槍仔的話

學髮剪局副局長尿震新玩touch screen

夜羽經同精通要刷

好似一年後先出

想問下railjack 艦個救火點用 裝左個mod 試過全部按鍵都無反應

夜羽經打SP好多粒春俾你換
我依家有成幾千粒等緊換

打三傻得返碎片同Riven轉換器有用

gear盤度自己揀

咁ss唔係長期開放
打nw都要去揾佢3隻嘢既

試左成晚果斷放棄淨係救深紅裂縫

oh...你講嗰張自動救火mod...唔駛㩒掣

我錯
你開咗rjj tactical lv1之後就有

條link有教晒pc/ps4/xbox

我建議大家都整把ZAW淨玩觸染
我家下覺得kuva弓都好低傷

sepfahn + laka + vargeet II jai ?

不過kuva弓純粹方便9千幾里遠都射得+隔牆射

Cyath-Shtung-Vargeet II Ruhang

Peak Damage

雖然好似鐮刀會高傷啲但係我冇Dokrahm紫
頂住先

kuva弓依家可以瞄地射, 邊行邊射清場好快

不過傷害唔夠爽

wiki話sepfahn + laka + vargeet II jai呢個組合有
444 damage
32% status chance
54% critical chance
4.0 critical damage

我都唔清楚...之前賣走咗張riven懶得去整

如果佢改archgun有得執子彈
i am speed + kuva ayanga都好好玩

所以ss嗰排好多人揾sepfahn riven

唔係, 你睇真啲
damage per hit 係低過我個build
仲要張Sepfahn 依家0.9

btw, 最理想既觸染zaw係依把

一刀斷魂

利申返先，非唱淡Sepfahn

依張野拎出去賣幾錢呢

463 cls
啱啱留意原來zaw喺udpate26.1之後可以用deluxe skin

83次

咪同eso一樣有nw先多人入去睇下

carrier轉唔換到子彈咩？

好似補唔到archgun子彈

係唔係應該趁佢未nerf賣左佢
定係自用

gram仲可以點nerf

唔係最強大劍咩

重點係典解170次都係得呢3個值

洗唔到攻速+爆
洗黎洗去都係垃圾

差titania system 同 tekko blade x 2 就可以收得工

渣
tekko咁易出都冇

到而家都未識chok tekko prime把劍出黎

今日quota用晒
打咗3場就出晒baza p同corinth p既金出嚟

有人出210p收trinity+limbo即刻狗衝

零洗雙爆毒
40p
架仔開善堂

呢個tonfa 好似攻速好慢

0.917
不過c族武
可以期待下個活動有機會出vandal

冷次弓出vandal未
我全家等緊佢開飯

想睇加一
屯左d ohma lenz exergis等緊發大財

整Zaw tips 2
記得幫你把野整個好啲既名
咁當人地問你把野既時候
就會好似問緊你拎J圖咁

話俾大家知完美同唔完美既分別

上幾頁我條片就一刀飛落135level Juggernaut 爆50萬

完美觸染build係爆190萬 (145lv Juggernaut)

ZAW我功德完滿了

其實有1大堆名排緊隊
不過多人問用緊乜顏色
係有次有條友問我做乜改支catchmoon做vibrator

跟住又屎忽痕學kuva咁喺張riven度加vandal

紫卡nerf到一星就同其他大劍無分別

拳套有劍？

咩build

爬下文喇好心

tekko p特效黎

好似得atlas用先有

DE比狗屌

mod build wor我指

典解會裝berserker

裝咗Spoiled Strike之後慢到嘔
個人喜好黎

gun
riven咩roll

cc+cd or cd+dmg

cc+cd

琴日Riven market有張水魚價
我WFH個時Spam DM Spam到佢終於online買咗

觸染唔食連擊層數

係, 冇人話拎黎平A

係打得咁慢飛得唔爽, 個Attack speed唔只會影響你起手, 仲會影響你飛行速度添

下星期新電波

你今日觸咗未

傷害溢出好幫手

baza好弱雞

唔係第一日知

今日第1日用

Baza個手感幾好
但攻擊力真係太低

pox紫
+dmg +sd +multishot -cd
三項high roll
出幾多入先叫合理？

真係同tiberon差唔幾

好睇個賣家pro唔pro
pox係好好玩亦都可以好屈機
屬於偏門玩具應該3~400附近

見佢鳩嗌700我縮左
執左張45自己洗算

實彈槍d手感黎黎去去差唔多
睇外觀,體質同dispo去揀算

邊隻巫妖幻紋靚

charge

3+ 紫卡點解會係acricron

鳩揀名掛

其實紅暴原因係咩 當重擊咁計？ 有時橙暴有時紅暴 17x%CC

咁傷害倍率又點計

睇完都係唔會明

觸染個紅爆有啲玄

佢有時計重擊爆, 有時又唔計, 有時啲人又話當咗處決所以顏色自動加一級
但係認真啲睇個數字
紅同橙個數字又好似冇乜分別
所以

是但啦,你夠175以上就係最大暴擊率

最尾果個係-黎
垃圾app

其實諗咗好耐...典解3正數個值咁靚仔

dllm jm9貓甲成身生花柳

搵到個大bug

又有乜bug build

件和服又幾靚

今次唔關build事
我連實唔實用都講唔出
條片upload緊

問:鳥姐到底仲有咩用

oh...個super jump bug
鳥姐咪就係用嚟解riven囉講咗n次

姐係一個known bug
屌你DE咁都可以唔fix

我都係啱啱喺reddit見到..跟住你就post咗

scarlet spear part 2: G族之逆襲

多謝各位tenno繼續支持

天滅支共

光復香港 時代革命